====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: A cette énumération , on pourrait ajouter de nombreuses sujétions , qui tout en n ' ayant pas été édictées dans le but direct de sauvegarder l ' aménagement des villes , n ' en ont pas eu moins pour effet d ' assurer ou tout au moins de faciliter cet aménagement : telles sont celles qui résultent des textes législatifs concernant les établissements industriels (L . 19 déc . 1917 . 20 Avr . 1932) , les périmètres de non construction autour des cimetières (Décr . 23 , prair . an 12) , les distances à observer pour l ' exploitation de carrières au voisinage des routes et chemins (Rép . prat . , v° Mines , n° 540 , conf .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

